一季容易又過去 請問李城球迷區仲有無營運緊？

季初仲見有人著金章波衫

咁搶口

仲唔訓 一陣有咩星要追？

Fearless